覺唔覺男人太姿整好撚gay ?

例如set 個頭都用成半個鐘
兩三星期又要剪一次頭髮

d 衫褲鞋又要花極多時間去襯
留鬚又要搞到極姿整咁

最嚴重係男人老狗走去美容院修眉
仆你個街
gay 撚到出汁

頭髮生得快

肯定有古怪

唔修眉唔通條眉要咁樣？

有d人頭髮生得快
要keep住短髮
真係有需要2-3個星期剪一次

自己留剷青髮型, 兩三個星期 兩邊頭髮已經生到海膽咁, 有乜辦法唔剪

你有冇咁濃呀
Btw見d人行街見鏡見反光既就照好kai

覺
冇搞開咁多野
搞唔搞都咁柒

我明 基本上每次都係去鏟2邊

正常男人唔會修下眉就無哂男子氣慨
乜都驚其實咪仲脆弱

好似啲人怕同志有得結婚會好多人轉基咁
你望到人幸福就忍唔住轉嘅 咁本身都唔直得去邊

點解第2張左好睇過右

好似係，但眉形真係影響幾大 男女都一樣